民陣宣布12月8日世界人權日遊行有80萬人參加！

下

即刻開post講

邊有咁小...
CLS
起碼150萬

肯定唔止

點撚樣有150萬人 仲早完過69...

有撚

政府有藉口話民意逆轉了

80萬，次次報細數

民陣宣布人權日遊行有大約80萬人參與，召集人岑子杰表示將會拆除音響設備，呼籲警方給予足夠時間遊行人士離開。

多謝打尖撚

點都多過818

點止啊⋯⋯

邊止

算好多啦, 以前五十萬都好多。

是咪on9

大佬我岩岩先去到，等埋呀

屌

最少都150萬啦，係咪傻咗

多到仆街wo

有80萬人上街遊行支持香港政府先講逆轉啦

成日用100 200萬打飛機當時係食完午餐開始聚人行行到夜晚呀,而家行撚到咁長時間咩

難啲喎 818塞到上唔到地面

150 就好老實無。

真 之前最後一批維園出發都要1900先出發到
今次最後一批1700左右就出發

你老味民陣，報細數

至少100萬啦

你報大啲都冇人話你啦，政府啲狗點都報細啲架啦

有冇計我架？我冇著黑衫

其實有10萬人遊行已經唔少，30萬係好多
80萬已屬驚人

邊有咁少
企撚左2個鐘

一百萬差唔多喎

明明兩百萬都有
尻計下次唔撚出來

岑子杰：80萬人上街數字上仍是非常多， 入夜後警方佈防令現場加劇壓迫及緊張氣氛，故此提早統計和公佈遊行人數。

唔好得罪阿爺 唔好講咁多

攞維園比冇意思
成堆人插隊 仲要今日維園都冇開曬

三百萬都有啦

雖然塞左係銅記2個鐘 但都只係插隊所致
我覺得會再多d接近100萬

大家都知唔止
下次要再多啲人出黎！

好多人中途加入/ 早走其實
加上一開波黑旗 點都會嚇走啲人

點撚止

一定有100萬

一定唔止，起碼100萬up

個個計法唔同，有冇水分架？

下次民陣吹雞都係算鳩數

但個問題係少過之前幾次好多。不過冇計，始終而家危險咗

原來譚仔巴嘅真正身份係岑子杰

二百萬個陣龍尾 6:50分先離開維園 ， 仲要個時係3 點集合。 今次都係接近七點龍尾先出發 ， 無可能差咁多。

on9,次撚次都係咁

噉又過分.

岑子杰：警方表現不專業和不理想，防暴警察以極差語氣斥罵我「死基佬」，明顯是衝着身份而來的侮辱。

話有100萬嗰啲係咪69無出？69行到10點幾

一百萬二百萬人個陣你估無人插隊咩
事實上今日真係少左人
黨鐵都無逼爆

今次啲狗特登提早set rb
令到有啲人唔敢出黎

上次有開告士打道，今次無

同埋今次好多地方都無連儂牆宣傳

報細數

屌個fd 4點半cwb 出發，6點行撚完
我3點準時到維園就塞咗粒幾兩粒鐘行到成7點

起碼有400萬

成班話咩打尖又咩塞維園 好簡單睇幾點行完咪知 根本早69好多完

果次幾條街都塞滿人
今次明顯少過616既
但609就真係有得比較下

唔好得罪共產黨 留返d面

老實講，就算真係無咁多，個少少你報大啲都無人會知啦，你有畫面架嘛。個數字有百萬，新聞都寫得靚啲啦。

直接串佢話原來政府在意民意得啦

今日係比69快完左，69我行到8點，616我行到11點，依d野無得呃，我估係有好多淺黃怕好次上次咁出TG所以無出

餐餐都係咁,下次真係唔撚想出
咁嘅人數報100都得啦

冇三百萬都算
連二百萬都冇
香港人不如聽朝宣布效忠林鄭月娥算
垃撚圾

上星期尖沙咀都有50萬人

今次冇可能

80萬其實已經好多人
唔好好似政府咁
接受咗50萬，100萬，200萬，去返80萬就覺得好少事

今次4G都上到網

咁睇返616真係好誇張

屌你咩，邊有咁少人
目測起碼300萬人

點止80萬

今日條條路都開晒都行到7點幾先見龍尾開始縮喎

事實黎明行動同亂鳩咁鶳/裝修趕走好多人
係連登仔唔撚俾人講之麻

冇咁誇 100我估有

其實民陣係無資源去分配各點數定唔知點
我見到好多人行左內街,包括由街市行過去灣仔又成
呢D位我好肯定無計
同埋入維園其實好辛苦,我自己都鳩企左成個鐘,我都好明白有人插隊
呢個反而要主辦考慮既情況
佢而家唔係5%內ERROR,就咁睇係1X%以上既ERROR,係唔可以接受

今日7點，三日都同樣都係1430入到維園

其實比較69 616果2次 搭車黎既人係少左 但當然可能係香港人鍾意遲到 果2次轉車站塞撚到仆街

就係啦
起碼一百萬

69開頭都未開哂咁多條行車線

邊有咁少啊

起碼有一百萬

實有100萬啦頂

好多比人清曬，食環有警察掩護清

世界上無乜邊次有八十萬人出黎遊行

1730我地仍然後SOGO塞車，我地係1530由圖書館出發，點可能1700最後一批？
1900吧？

點只咁少呀

有部分學生哥依排梗assignment 未必出到

話接近100萬咪得囉,洗唔洗報實數

616全世界銅鑼灣灣仔入

其實80萬已經多撚到仆街

69行到8點幾
616行到10點

不過都好，舊嘅可以再換新

咁執著數字打飛機

真心覺得應該有100

其實郁下都三四十萬人上街，呢個社會已經係難管治

今日成功遊行，下次會更多驚tg既出番黎

咁撚早完 點有150 萬 唔好鳩吹

個benchmark 幾時變到咁高冇100萬人都唔得咁

今日一定無 69 咁多人，但又唔會差太遠
btw 80萬其實好多㗎
無需要下下去比 200萬 100萬嘅

唔緊要啦，心照就ok，加油

講真似69 級數
一來佢冇開晒啲路
二來啲人冇咁密

又係你呀

救世港豬

一定多過

等到pk 都唔過百 我唔信囉

點止咁少

其實只要繼續順利進行,POPO唔發癲
D中左白色恐怖果D會返出黎

我睇係接近69.

嬲

上次612既200萬人，係軒尼詩道+駱克道全爆，灣仔道半開，又有人行出告示打道。
818有170萬人，係軒尼詩道全爆、駱克道2/3，然後好多人行左去夏愨道。
今一次軒尼詩道全爆，駱克道一半，灣仔道少量，再加上提早一個幾小時行完，我估一半人數都係好正常，大約最多100萬人左右。

忙緊assignment，但我寧願遲交比人扣少少分都照出

咁係黑警唔開路 不嬲海皮個邊都唔會多人行
同埋宜家係爭左120萬呀 藍絲！ 睇程度喇！

乜撚野問題
完全無問題

警方點算遊行最高峰時人數有18.3萬人！

真正嘅民意逆轉唔係話少咗黃絲出嚟
而係你證明到有80萬人支持警察
再講啦

其實認真諗下80萬人一d都唔少。。
依個世界上冇一個地方可以做到香港咁樣半年都可以維持都接近100萬人上街

其實三分鐘熱度又細膽嘅香港人捱左半年仲有80萬都已經好驚人
呢排又比較平靜無咩野刺激到大眾
下次大家再落力d宣傳

今次維園又起晒野入得少人
又冇開到內街衝入去
唔奇啦

運動過咗半年，凍天氣，之前過百萬都係要有特別事件先觸發到
80萬其實都係算好多人，唔好咁執著數字

係都講夠100萬啦

咁辛苦行完 居然冇計我

616同818多人係遊行前有非常受關注嘅嘅警暴個案出現
前者有612後者有爆眼少女 其實由616開始民陣嘅遊行人數都有高低 點解一定要解讀成支持場運動嘅人少咗??

其實真係好多，一定過100。
不過可以而加冇晒check point .

搞到咁都係因為插隊問題嚴重，搞到人唔計佢，路又被佢地塞，最後就搞到今日行好耐，所以有錯覺好似因為多人

正解

佢係點計，甩左大隊就唔計？

80萬已經好多，諗下23條50萬人已經被撒回

始終今次係幾個月以來第一個大遊行，仲要啱啱上禮拜先有tg放題，下次1月1應該會仲多，仲要今次吹雞力度肯定未盡

返去訓啦
區選160萬撐泛民既人呢？
呢班睇唔到裝修同黎明行動呀？

淨係18歲以上都160萬 計埋18歲以下你估多幾多呀拿？

繼續吹民意逆轉啦

國際社會會睇個數宜家少左人人地會點睇

叫班藍絲吹80萬人出嚟先啦

我都覺有100萬

的確係冇乜大事刺激到更多人出黎
但你自己睇近幾次民調
中立淺黃個班明顯轉緊風

負皮我冇意思,現實人數反映一切
繼續襟低異見只會自我邊緣化

連登仔出哂會唔會多廿萬

塞30-45分鐘咋喎
今次淨係往sogo方向都塞兩個鐘

我覺得做假數冇乜意思,咪同藍絲一鳩樣
而老實,80萬係差唔多
同上次69比感覺係少DD
但係有popo威嚇下其實80萬已經好撚多

邊個吹到80萬人

國際社會係睇想睇既野唧，唔通裝修私了真係影響咗人地睇法咩

文宣唔夠

計少咪計少，多人嘅時候政府有冇聽過你講嘢咁在意人數目的何在

區選兩個禮拜前
活係平行時空? #mock#pi

上星期尖沙咀好易計
放煙花尖沙咀海旁都廿幾萬
而遊行人數迫過睇煙花好多

今日就好似冇開放其他路
睇落好似好多咁
八十至一百其實差唔多

咪係 成班傻閪 69果日我係最尾果批 到終點已經10點半 後面仲有人行緊

今日點會多得過69

我喺維園出發塞到傻咗

推呢個

剩係睇內容，未Click 入來都知道係你

6月9百萬人行到成11點 今日呢?

關咩事lol

對上個幾次遊行都上唔到100萬
今次接近返
不完美，但繼續努力

上個禮拜先出完tg放題，今日出個班已經好夠勇氣

100 到啦，始終今次淨係計到8:15 一定少d

大佬 大拿拿隔咗成幾個月再搞到遊行
經歷咗咁多次恐慌
仲keep到八十萬人敢行岀嚟已經好犀利
最緊要係畀國際睇到 「香港人堅持」

不完美 下次繼續出

人地企係門口計
中間咁多打尖撚插黎插去
計少左其實唔奇
奇就奇在民陣到而家都唔識玩者
次次預少 我就咁睇同
上次1百萬差唔多lor

話轉風向嘅請睇區選結果

區選你以為贏好多?六四開都唔到

其實check point係邊

如果係既，叫無出個班學生食屎啦，我地出去為佢行，佢老母臭閪自己做功課？之後做完功課就屌人唔罷工？

無數駱克道D人? 快完都係因為多D條大路行姐

區選160萬係咪訓左無睇？ 轉風？
定係藍絲咁 我唔知 睇唔到 唔關我事呀

又報細數 on9

渣架
我身邊好多人都冇出囉唉
係呢個數架啦
大家加油！！

駱克道都有人行

2042 警方指遊行最高峰有18.3萬人

6.9 果陣開頭只開左西行，塞左一大倫先開埋東行

行左半年重怕TG既，可以返大灣區擁抱共狗啦

柒婆：區選同理大事件後
見到遊行人數大幅減少
好多市民都希望回復平靜

不如你望下個票數比例唔好淨係睇議席
同埋最近幾次d民調....

啱啊

起碼都有100萬人 唔止80萬

毅進制條式呢

80 萬人好少咩，你無可否認好多人驚左警暴唔出

唔係好多 多幾十萬囉 贏就係贏
數據上都係黃多過藍好多

想賴貓唔計呀 成日叫人睇數據 區選咁大個數據睇唔到？

連一直藍絲票倉都反Cap哂呀 訓醒哂未呀
港島幾多藍絲廢老鐵票呀 咪又係輸

講真唔好咁無聊啦。。。
半年啦大佬 疲態仲要班黑狗成日發癲
612 616個數字跟本掂唔到 仲有八十萬人其實好好
前兩星期仲要七成投票率 逆你老母咩
咁兒戲就解決件事就唔使佈咁重防啦

上星期尖沙咀38萬好易計
放煙花尖沙咀海旁都廿幾萬
而遊行人數迫過睇煙花好多

今日就好似冇開放其他路
只係軒尼斯道
睇落好似好迫咁
八十至一百其實都算準確

認真我覺得少過69 未至於100萬咁多 呢個數都好合理

今日行埋出告士打道啊。

事實就係冇乜事件刺激人出都有 80 萬已經好勁，
同埋唔出唔等於唔支持

係 今日等車唔算耐 好快就上到 同埋遊行以外既街道仲有空隙 並非真係塞滿人 所以冇100萬都好正常

今次啲人散咗去中環，以往起政總警總個邊塞，塞到後面冇位行，我諗100-120萬一定有

主要係啲狗封路阻塞...後面根本仲有人...

流水落大雨圍住維圍都有170幾
今日80

岑子杰：搞遊行，要放下人數包袱

講比例 6:4好差？ 總票數多成45萬人 吹夠轉風未呀

民調就popo又創新低 又睇唔到？

唔講議席講人數囉 就160萬18歲以上既人撐黃
呢班人無經歷過黎明行動同睇唔到裝修？

要轉風就區選轉左啦 明明果段時間就係黎明行動最活躍既時間

pull

我淨係感覺到同69一樣咁迫
咁都無100萬
民陣係咪玩9我地

初頭起維園塞咗耐我以為有200萬

On9
英國脫歐公投 美國選總統 margin 都無咁大
64比已經好大比數

200萬果次係4條大街爆撚晒啊 今日鬼有咩 唔好玩啦

插隊

由維園出發80萬呀